五月八號真的會解除封關咩？幾可怕

信(香港+中國)政府，唔驚

又話攬炒
而家俾張好牌你上就縮

你信咩

點解唔信?

梁美芬：中國或成最大贏家 政府要思考香港如何「結合國家」

歐美cut左訂單，大陸工廠倒閉，點係最大贏家

中國呢幾年話轉型升級，低增值工廠倒閉後會被高增值產業取代
至於你信不信，我反正信了